人生冇意義了

12月1日 晴⛅

就咁就進入2016最後一個月

雨

聖誕了

屌你老母

又一個人過節

係

最近俾個三唔識七既人係咁wts我
好煩
好想死

丸

我有番個餅字啦

我wts你

no 唔鐘意wts

打比你

最近男朋友好咸濕

唔得閒聽住

點咸濕法？

why

對住你咸濕唔到

人生冇姨姨了

有番個餅字

同緊男朋友講電話

死肥仔又蝦我

你男友真係慘

yes

熊仔😍😍😘

sor 以後唔會

嬸嬸？

佢平架 渣唔到野

改咁耐先搵到

對面台一日2000個post都無 林早泄🤗🤗🤗

冇野渣

要飲奶

餅

Halo

之前用錯email

恭喜發財